準備飛北京有咩要注意

仲有冇得上lihkg

琴日係大陸返黎表示上到，覆到

唔好影北京霧霾相post上網

帶口罩

病左唔好傳染人

國際大城市有咩需要擔心wor

吸多兩淡

臭到pk 帶口罩行

On9

如果唔係為錢途 邊會有人死上北京##fatc ##fatc ##fatc

防毒面具

口罩